柴灣峰華邨秀峰樓14層停電 無冷氣雪櫃臭居民叫苦

柴灣峰華邨秀峰樓，由本月9日下午約5時開始 ，因電力裝置出現問題，昨晚34層樓中大約有14層樓全層停電，居民在大熱天時不能開風扇冷氣，雪櫃食物因無電發臭變壞，日常生活大受影響，苦不堪言。

明明話臨時電可以全楝share 500A,變左乜電都冇？

一定係個電錶房犯左國安法

睇見都熱

臨時電係比消防系統緊急用 唔會比住戶用

居民批評因管理公司長期管理维修不善

蘋果，你有隻殘體字呀

租者置其屋又係當年老董d蘇州屎黎

無冷氣 雪櫃臭 居民叫苦
無冷氣雪櫃 臭居民叫苦

今日先12號姐

係囉，如何有長期病串插住維生儀器，無電搵到瓜左邊個負責？一完有後備 / 緊急電 for 住戶

個主席藍到hihi
區議員都唔比幫手

可唔可以就呢次損失告返管理公司或者業主立案法團

係 幾時可以光復

臭居民

不嬲呢D委員會要退休先有時間搞 有全職邊想放工仲要開會
退休既多數藍到hihi 佢好似有唔少建制狗朋友

公屋係咁
你唔鍾意可以搬
你唔住大把人住

連風扇都開唔到

你覺得個後備夠/有電咩？就算要年檢，都係搵人9check

畀唔畀住戶用唔知
每隔一段時間開機測試＋ 起動電池充電

講明就算年檢都無用
因為係條大纜入面生銹
要整開絕緣體再 check 入面

一般大電制果啲係 25 年壽命
但私人樓果啲唔到婊唔到都唔整嘅

雪櫃啲野就丟晒佢啦 都已經變壞 唔會有返電就好返喎